［超級殺亞人］利物浦 對 阿仙奴 5

全力撐牙米

slow

Slow & On9 topic

Slow

叫哥9不如趁着轉會窗未完，簽番碧基，影帝再下年免簽美斯。

碧基想博主席啦下化。點會走

Thaigo=立巴
水貨=撒旦先生
TAA=阿樂
Gayita=黑色嘅餃子

諗到再講

撐你仲咁多嗲

鬥搶口
做乜唔直接用殺阿人

希望利記聽日生性啲
冇球迷嘅anfield同作客冇分別

撒亞人 生於這個地方 稱呼叫牙膏～

凡事留一線

柒撚咗

呢個真 冇球迷主客場都冇分別

冇球迷嘅主場可摸耳唔計主場不敗

屌聽日3點先開波

拜炒完人8球，俾賀芬咸炒

有冇新祖亞寧頓上到位

聽日神軒,牙泰,AB都出唔到
咁同擺低三分有咩分別

Thiago一嚟就傷，股東又贏

唔知中場會點排
老母 基達 米拿

殺利亞vs殺亞人

我哋有勁過牙膏嘅古蹟
自信球王棕獅
啱啱植完髮信心都返晒嚟嘅沙短
仲有dr strange 早安
根本冇得輸

人地今季冠軍

對阿 似失分多....
ali 成日無啦啦傷尻左

呢個中場。。
聽日和波當贏

Gomez出得返
邊+lomo+gayta穏陣d
但我想睇邊+lomo+呀南4231

張伯倫去左邊btw

笠水啦 前阿要比阿狗炒

唔好咁痴線啦
前兩年我哋歐聯英超冠軍今年講緊英超衛冕
你哋班友同我講連阿仙奴都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

牙南應該都係出嚟踩下幾分鐘草
Gomez出到嘅話應該都係母邊基
出唔到嘅話可能米母基

阿狗臥底?

兒子長傷wor 好似

真
見到妓啲波衫咁靚想轉會了

咁不如轉金曼/多算
兩隊件作客

疤個陣

聽晚做假利算

100%輸的西波不看也罷

聽講古同小花撞位
電話佬同小花又撞位
咁三個一齊出會點

其實var真係好唔人性化
熱刺嗰球係基本自然動作 又唔係直接攻門
咁樣都吹真係好唔抵

而家一掂到手就可以吹 場場12m

超級殺亞人傷左打條鐵咩

但進攻又改咗唔會一掂到手就吹
仲話冇心handball嘅話傳咗幾腳或者帶一段距離就唔會吹

美欺走埋入中間 3個喺中路 照計淨係得fati有突破點

而家英超冇弱隊

西波同富鹹

今日簡直係賭撚未日

又賭

anyone have link

渣土

渣士唔是一條濕鳩來的

回家吧

屌 咪一鳩樣

狼狗賣左jota連下遊都食唔到

睇緊疤
英超今日太邪 場場爆冷 聽日到我地

fati一個carry

辱仙辱最

查奧爾真係冇乜腦

羅馬入12m

今日好多手球

派路唔是第二場就露底牙馬

蛆啲人都麻麻地

叫得Jordan都係勁人

3-0

樓sir D新戰術勁能到

Hoever in

會唔會又一隊比我地搞到降

係咪第一場踢英超

fati 2g 搏1 12碼

狼隊搞乜連鎚仔都唔夠打

jota準備回家救狼了

羅馬2:1祖記

屎旦踢都4粒

lm

諗緊點解推得咁快
原來鏝輸得咁慘

聽晚到我地

聽晚果場係廢中好重要既考牌戰

屌 呢篇野燈到仆街呀

米好似都傷左

Alisson and Thiago are almost certain to be ruled out against Arsenal tomorrow. [@MaddockMirror]

OFFICIAL: Benfica confirm that Ruben Dias is headed to Manchester City in a €68m deal.

68m加奧達文迪

DONE DEAL: Benfica have confirmed Rúben Dias will join Man City for an initial €68m fee with €3.6m in potential add-ons.

Benfica have signed Nicolás Otamendi in a separate €15m deal.

53m

Jurgen Klopp admits only serious injury to one of his key players will prompt Liverpool to move again in the current transfer window.

"I don’t expect a lot, to be honest.” #awlfc [liverpool echo]

Klopp: “You think you are well covered, we have three absolutely top, top, top centre-halves, young players in line, Fabinho in the back hand if you want and then all of a sudden three players are out for a few days and that is not nice.”

Klopp: “We will not even try if nothing more serious happens. I hope we don’t have to try that. If the situation stays like it is at the moment then no, there will be nothing.”

做嘜鳩又練波練到傷

羅渣士唔係一條濕鳩黎

米拿傷

教過我利既領隊都好幫得手

我地既爆冷即係咩

主場冇入球

人渣作客竟然贏

今周咁多爆冷

主場要準備豬了

剛剛睇鏝po
佢地話要炒哥狗

曼城
Cls 3球12碼

3球都抵比 都係拉跌人

1一0訓左
半夜醒醒見1一3
今朝起身見2一5

估唔到咁刺激可惜冇睇到

可以幻想到今晚我地阿妓點樣大炒辣殺利了

好撚on9 3球都俾人地企係盲眼位

輸波又即刻買人

今晚都係

吹牙 你估好似利記咁死磨爛床？

呢舖大鑊
無神軒無艾歷神
準備俾人中出廿連發

渣土戰術幾好
今場睇到佢有d唔同左

成個禮拜最唔開心係俾獌打劫咗三分

輸波到我地話炒廢中

今年應該都係獌年

我地最多捉d球員屌姐
躝啦...狗 嗰d

又或者叫eg 水貨Jota....

送個賀化過去狼就輸4蛋

我利（唔）賣垃圾

搞咩 傷左？

Man City have lost 10 of their last 36 league games.

Liverpool have lost 10 of their last 128.

冇AB同alisson 我真係totally no mood

冇晒Ali 牙膏 神軒

哥師買人眼光好差下
又唔會好似高普識調較d人

哥狗係要人fit佢套戰術
所以唔易搵

ab同alisson

以前都係咁
連拿唔出 拉爾拿又傷 龍門位就出事

冇軒隊同紅太陽

12m 超踢左25場 21球12m

米囝踢幾年都好似無AB呢兩季傷咁多

68m係黑店買中堅

今晚陣容
4231

早
樂邊范啫
母基
沙南文
明

唔明狗會點解開鏝奪冠既賠率仲細過利物浦

技迷D對話真係好好笑

老母 ox keita Lovren 比人屌過無限次

可能整個12票積分榜

沙拿同軒隊都被屌無數

水貨躝啦
軒隊凈識橫傳，交返個隊長出黎啦

利申：屌過橫傳軒

接我利貨個班都降曬

包皮依家有買家末

個個都又貴又廢

7左唔好推

totally no mood to 睇垃圾利輸波

哈林同庾澄慶都係兩個人黎

無泰亞高,仲有艾簡達拿

尋晚開波之前仲話ederson唔知近十幾場主場先得幾球
點知一晚就加多5球

足總杯同fa cup

鏝即刻課金

冇球迷 主客分別真係唔大

有啲主隊草地保養差
踢開咪知邊啲位有問題

輕輕一推

幾時放假呀屌

今年淨係放過一日AL

番多三日!

放黎都無野做
真係用黎補眠

真股東

mendy果球12m好似都掂得好輕微

VAR 慢鏡加無限放大 基本上任何接觸到最後都會吹犯規 對防守方根本係完全不利

防守難咗好多
雖然VAR 某程度係公平咗 但真係無咁精彩

英國利迷可唔可以組織一下
叫人喺Anfield外邊唱下歌，或是者一路用手機睇直播，一路支持球隊，叫下唱下咁
佢地限聚令好似可以8個人

Alisson and Thiago are almost certain to be ruled out against Arsenal tomorrow. [@MaddockMirror]

咁唔起身睇了

等左成個星期先黎話冇得j泰仔

呢對垃圾都有人着

慘 冠軍變左大熱門

今晚比人大炒了

真

深夜西波唔睇了

有冇可靠d既source一陣又突然出到

估唔到神軒咁快就教識thiago skip

冇牙膏又冇軒執屎 右路準備比美羊+saka爆到七彩

仲未食早餐

開賽後三分鐘早安派膠輸一粒 0:1
半場後邊奴拉低美羊輪12m 0:2
至80分鐘，老母禁區手球 美羊操刀 0:3
直到91分鐘 文尼禁區被拉跌
水貨射入12m
最後輸1:3

高普：I need to congratulate Areteta, their players played a very good game and we have a lot to improve, our players suffered from injuries.....

未食lunch

個劇本就係我地主攻 阿打穩守反擊 我地久攻不下 被阿打反擊 0-4完場

狼會唔會降班呢

修頓買左ings

鹿會
咁現實

今晚3:00定2:45開波
之前又話提早15分鐘
睇英超app又3:00

鏝都有250

03:00
Kick off

3:15變3:00

All in 一哥季尾發達

點解出唔到，中武肺？

未。
不過希望佢去到錫菲聯跟基斯韋達。

利物浦 Liverpool Kop End

【賣人！】
Neil Jones 報導，利物浦將出售 Harry Wilson 及 Rhian Brewster，球會更正與般尼相討有關 Wilson 轉會事宜。
至於 Rhian Brewster，報導指水晶宮及錫菲聯均對這位小將有意。
此外，報導亦指利物浦並不會「積極放售」沙基利及奧歷治，但如有合適出價，仍會考慮

【今晚傷兵】
艾利臣及泰亞高・艾簡達拿均於日前缺席操練，令二人今晚上陣成疑。
另外，球隊中場軒達臣和張伯倫均有傷在身，今晚不能上陣。
祖・高美斯則已於周五復操，預計今晚可以候命。

原來包皮仲未賣

得返幾日就deadline都仲未放得出

去跟學神啦 錫菲今季分分鐘降班

pin

牙膏咩事？

T仔今晚出到?

今晚唔知要輸幾多個十二碼呢

練習受傷唔知傷邊度

價啱連linda都賣得呀

屌奶星…又變左玻璃

我利唔輸都買牙泰糟蹋
輸埋比妓就買埋包皮 F$G又然

Push

買咁多人 怕唔怕破產變列物浦

收到風廢中執定包袱今晚大敗完即走

神奇復出永遠冇利份

又操傷啲正選
睇嚟要變高狗了

咁今晚中場邊母基

今晚赢咗今個月唔打飛機

【賣人！】

Neil Jones 報導，利物浦將出售 Harry Wilson 及 Rhian Brewster，球會更正與般尼相討有關 Wilson 轉會事宜。

至於 Rhian Brewster，報導指水晶宮及錫菲聯均對這位小將有意。

此外，報導亦指利物浦並不會「積極放售」沙基利及奧歷治，但如有合適出價，仍會考慮

咁冇誠意

未瞓醒

我都想訓到唔識醒

今晚贏咗今個月唔扑野

兩場赢曬下個月都唔打

有女扑仲駛打jj咩

鏝同拜都被人大炒
今晚利⋯⋯

贏到全利po每人一件傳奇摩蘭奴波衫啦
廢中贏能到達蛇咩

留名

留名

我醉愛屌摩

未訓醒覆到reply

拜失4球入1球 鏝失5球入2球 我地係咪失6球入3球???

見到牙叔咁勤力返工
我都要起身

唔係冇發生過

越嚟越feel到今晚仲炒得勁過拜鏝

利狗入，今晚決一死戰！！！！

買定2-5同客其他等上車

鏝輸一場即刻變次熱

隊隊都輸波買人，唔知聽朝利買到邊件呢

今季英超好癲，咁多大比數
空場真心成個玩法唔同哂
仲要今季係咁易都比12碼

諗起今晚 taa 比美羊瘋狂中出都扯扯地

milner打閘算啦
taa推上一格

奧巴pepe拿卡輪姦 瘋狂中出

蓋清同N賓已經互燈緊

仲有vvd助攻比美羊

阿記買

因為鏝輸左場平時唔應該輸既波
不過唔洗擔心,今晚到利

睇左咁多年廢中
佢點會咁做
你估佢真係戰術大師咩

有邊打防中幫手包位應該OK ge...

點同羊鬥跑

我地派白銀輝夜，可樂清，大稅哥，六等星，樂子去應戰

呢場講真好危險
taa gomez都係隱形炸彈
manip+milner好啲

唔好再虐老啦，米拿守美羊諗起都辛苦呢啲都係俾後生做啦

taa頭幾場係米拿偏去taa 果面執屎，仲要執得好勁

咁佢真係掂
起碼唔會好似neco taa咁俾人撚

Role model of all Liverpool fans

right
milner話就話中場
其實仲後過taa

今晚都可能會收起基達
出法老米佔中

Brewster 去 Sheffield 聯應該最好
Sheffield 聯差個射手，英超到而家都未開齋

今年降班味濃

利區五虎上將

戰術係咁 兩閘壓上 中場逗後補返個窿
講就咁講 呢個米拿都講緊已經係前三年
依家米拿踢閘真係搞撚死佢

樂子換小王子啦

樂子好慘
同果4個人配上

米叔仲跑得慢過轟隻阿朗素

一係換你

佢係fit嘅
唔好參與太多進攻
俾到壓力auba
唔好俾佢輕鬆推波

樂子請上

會買盧波第

有無人想像到今晚奧巴美羊射極都破唔到Adrian十指關既樣？！

依一刻既auba算唔算英超第一射手

問過華dee未

泰同AB今晚都出唔到?

咩話？0比40？

點都vardy
上年都唔係出好多
都有神射手

樓豬pin please

奧巴carry成隊阿狗
Vardy係勁但佢係等餵型前鋒

認同

收到風狜狗翻生

Alisson and Thiago are both almost certain to be ruled out of tomorrow’s clash at home to Arsenal. #awlfc [@MaddockMirror]

almost certain to be

都要識走位先餵到嘅

都唔算等餵啦
個波都佢就爆到入去成個狗達咁wo
你會唔會話狗達等餵

今晚俾個波控算
唔想再俾達蛇防反中出

九成新d fd黎

今晚應該出424玩逼搶

文尼 南 明奴 沙拿
基達 邊奴
jelly 范 美斯 阿諾
早安

明明見到泰練波

有咩？

練完傷左

從來冇講傷咗
只係冇出席訓練

英文web 全部話可能打唔到妓

太勁 唔使練

可能出口術 到時又見到放後備

屌你基達 0:1

好似del左?

星期六有train
但星期日training相就唔見左佢地

條友9 up都信

出唔出到都照贏 冇乜好擔心

預測今晚早安上半場禁區外犯規紅牌 要睇kelleher比人sm

幾時先會聯賽出沙短攻中 屌你廢中

kelleher神級表演
鏝天價收購

唔好咁痴線啦
上年我哋英超冠軍
今年講緊三冠王
你哋班友同我講連垃圾妓都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

可能係用晒三個換人之後先攞牌
跟住就會見到雲迪黑守龍

利成班矮人
bino or vvd守龍

社區盾已經係最有機會嘅都輸
今年冇球迷既anfield 算hi數la

Elke

當年AB健健康康 屌米成季一場都冇得出
而家阿祖安過到黎 隨時每季都有10場比佢踢

唔係話唔攻齋守就叫穩
攻唔返出去盞俾人屈係半場禁住砌

唔想早安太悶先特登詐傷

今晚贏到阿既話我就相信今季有前4

覺得會出老母 基達 Ox

覺得會出南野

唔好ff 輸硬

廢中性格 70分鐘落後2 3球先出

ox傷

OX拎拐杖踢？

睇官方好似話老母+基
等比人爆到7彩都似

讓球數 利物浦(主隊勝) 阿仙奴(客隊勝)
利物浦[-1]
阿仙奴[+1] 1.82 2.03

阿記受讓竟然仲有2.03
就當比利-6贏咪最多贏1粒走盤

老母 基達 鐘斯

鐘斯做sub啦好嗎

直接屌左落阿win

出南野好過啦

出鐘斯半場應該起碼輸3粒

咪燈

依d大戰都平日 踢
英足總真係on99

邊 米 老母

李城抵喎

阿狗係真心覺得拎到英超

又虐老+skip中場

阿仙奴有5.5倍，今次發達啦

羊唔傷其實佢地最有機 今年佢地最sharp

佢地今年同愛記爭冠姐

有無睇對west ham 個場

咪on9
從來冇當過佢地係對手

無睇 咩事

On9前4就有機既

椰子有料到姐

俾west ham反攻到仆街

鐘斯進攻幾好 但防守真係學界級

佢勁到好似古狗咁就有特權

仲有鏝，鏝買埋dias都係用左1億，佢地好似有3億買人

feel 到今晚廢中擺宗師正選

算7數啦個個都知佢有錢 一件無1億唔放

其實想睇

我地達蛇並唔係一條濕鳩

米挽啦 想輸都唔係咁投降

驚佢最尾買件正前鋒

宗師應該比人撚到傻
阿前面三隻勁到仆街

輸一場俾馬撚換宗師打起 制唔制

Lunchtime

南野其實防守都幾岩廢中個套
直接出架仔呢場其實都唔算好surprise
佢呢排表現又唔錯

唔制 屌撚死高普同棕獅

冇所謂啦，反正都輸，出副選輸左都冇咁柒

阿擺開343 上季打3中堅球隊冇場好波
今場擺433 真係可以早d 訓

佢比人撚到即時走場唔玩退休就似

到短人 日本仔 都未到中c啦

輸得失球呀 一陣真係40比0

柒頭安同拿卡有幾勁姐
二線料
咪得奧巴有啲睇頭

呢個盤係參考往積+以為Thiago會出而開

吓 宗一招收佢皮啦

又想燈到人地大四喜？

中場應該邊奴 南野 基達啦

幾日前踢足應該唔會
估應該母邊基等落後放

宗師防守學界level

宗一招入1球失3球

對leeds咪比左你睇

利po幾時咁搶口

買完thiago li到搶口左幾千倍

宗師留力聯賽盃算啦

拎完歐聯英超仲自卑咩

後面有邊母幫佢啦驚閪
吹到大一大咁
咪又係海鮮波

嗰場踢成點咪比左你睇囉

maddison個球有D似軒+火

呢度不嬲反宗
出宗師輸左應該幾好睇

今場出jones輸屌廢中算

撐宗都唔會支持佢大戰出啦

不過南野同鍾斯其實唔係好同位

係唔傳波比佢喳嘛

平民版雙核
同施華kdb一樣原理

有人話依到得我同波子反
無所謂啦

大戰應該要保守啲既

係乞衣版雙核

踢得果3場仲要對廢隊都吹奏
阿記年年季初都牙撚擦架啦

你都係沉默嘅大多數

不過上場太保守
唔係對面天神紅牌

輸波版雙核

屈機到喊

呢度邊有人反中架

早晨大家

可能波子都迷中了

唔覺得會輸
不過場面應該幾驚險

靜啦

買唔買EA PLAY

兩年後神軒退落黎
可以買maddison

有jones
maddison唔夠全能

春

倉b

我重申贏3球，盃賽出冇問題
但其他時間咪撚玩啦
想造星唔係咁造

睇咗大結局了

窮買普通版算

上場無計啦 傷2件中堅，焗放邊爐係後面
神軒打防中，基達又無態

係入左波之後老母壓前左叫精神d
2球之後都盡量控制住個節奏

想跳樓轉世做咸濕熊了

同意

老實講我擔心早安多d

唔慣有個咁有自信既新仔

ok啦預佢救5球爆1球

係就快諗起你單野就覺得柒

呢隻野真係好好笑

$39早玩咁多日我覺得ok嘅

反佢係因為真係亂鳩咁黎又獨食
又有股東死攬又話19歲

佢同76都應該盃賽踢
今年賽程咁密實有佢地位置

但你咪撚亂出佢正選
同位置因為佢係利青訓所以被迫做sub會點諗？

點排都一定係基達老母行先

佢地係on撚鳩架啦

南野應該係同基達爭 鍾斯同老母
咁你話換邊個 我實話換基達上架仔
老母唔換得

大戰實係行邊母架喇
係差在剩低個位架姐

棕獅ok？

有軒一定係軒
冇軒嘅話以前會係米叔
但呢排廢中迷gayita

下我預佢一下都救唔到

米拿年紀大 怕未必跟到阿D反擊速度

夠膽今晚唔出老母咩
如果係全球利迷食救心食到心臟病發呀

夠我買兩個燒味飯

比阿出到羊一招既話咁就應該死硬

一定keita bino Lomo

中堅呢 vdb philip定r76

老母唔肚屙既話一定係正選架啦

Gomez咪復操左

Gomez好似出得

肚屙先勁

幾時出demo

今年冇

應該無demo啦 過兩日都有正式版玩

想知計埋今年 鏝條防線洗咗幾錢

諗緊買唔買

今年無demo
Ea話要集中資源fix bug

都未完

基達條友仔可唔可以生性番場

整好個proclub系統先啦

20好似玩左3定4次proclub就無人玩

怎麼了 AB呢 牙泰呢 都傷了
仆街了 輸波了 頭寒了 唔打了

無錢賺 不了
Proclub畫到好長既罰球線唔知最後fix左未

基達生性病母感高興

有無人打算轉PES

in達sir we trust

視覺上嘢都算
屌你老母我差一分升D1 89分鐘仲係1-1
補4分鐘去到96分鐘對面反擊唔吹
仲要對面射波嗰陣個波去到龍門口個龍無啦啦消失咗

買定救心今晚睇早安

未呢個小事啦
但啲電腦後衛狂失位 同龍門開生波bug先最on9

奧巴美羊食撚住垃圾利 好不安
Niles 對親利都好醒神 希望唔好出

PES啲節奏係真實啲
但個場嘅大細好怪
仲要啲人啲動作都係

開生波bug係咩
今年去到年頭無玩了

轉唔到 慣左個節奏

達蛇當左佢防守專家、對強隊實出

電腦閘位無眼睇

之前睇po話PES動作真實過FIFA
但想問PES有無得玩幼幼 主玩careermode 無幼幼就繼續FIFA算

有重生人

年年話買pes最後都係買咗Fifa
無計 玩咗咁多年 又多人玩啲

拎d1冠軍都無set好頒獎台捧盃捧

PES冇打fifa咁爽
啲skill move唔會咁順咁快同埋遠射唔會咁易入

玩過，覺得pes d 動作仲假

Fifa重生人假名

仲要得30秒趕時間比你睇

有次捧左個空氣杯

電腦龍接實個波開生波既話
如果多過一個真實玩家call波 佢成日會bug左去禁區角落頭 然後鳩踢走

而家都唔會理dl title架啦 都係報出面d比賽玩

dc9真係幾on9
係觀塘塞車又點，你有錢賺加，係到嘈

Pes真名真樣

我果隊唔報
大家輕鬆玩

仲要chok到仆街有d反胃

太瘦，不了

過咗83.5佢等每分鐘都蝕5毫

試下黃的

有次個司機塞車係到吱吱聲，即刻落車等佢慢慢塞算

渣ga

南野後備入黎打阿狗果陣個陣好似幾好

下集電腦繼續球球剷我唔撚玩

下個po名
無軒無阿，神仙難變

才子

好難有咁多人夾住玩喇而家

泰阿Goal

第六感覺得泰仔出得

官網買幾錢

出面大把隊收人 但唔熟好難一齊玩 仲要比賽 好易玩到反面

鏟都不特止 仲要電腦閘衝得仲前過隻翼

無睇因為官網好似成日都印得唔好
到時又要寄返去改

今晚早安應該食左春藥上晒身

幾時？

$1499有無印章先

好似包晒唔係好撚記得
收貨再上嚟講

豬硬

唔想睇添
半夜起身睇西波

主場都輸死左佢

依個價錢似佢直接官網訂賺你差價

Pep Guardiola has spent over £400 million on defenders at Man City Money-mouth face

John Stones: £47.5m
Benjamin Mendy: £52m
Kyle Walker: £45m
Aymeric Laporte: £57m
Danilo: £26.5m
Angelino: £11m
Joao Cancelo: £60m
Nathan Ake: £41m
Ruben Dias: £62m

無球迷唔識集中

咁依家A1 同T6 係咪出唔到架

佢嚟到先幫我印字

仆街利記官網死左

何蛇應該即刻隊一雞野落軌到唔洗成日叫人 click 廣告

講開dc

早排call Uber call左架的士

真係痴撚線 剩係後防都洗咗4億 雖然係利po 但究竟係哥迪奧拿唔識教防守 定真係件件都水魚 名大於實

疤6冠果期都係以控球代守，6秒反搶work係因為中場太勁

紅字個班一係垃圾一係就唔用

Cancelo咁貴買番黎又用番walker

哥狗真係鳩黎

cancel買翻黎踢左閘

但係biggay同puyol都勁 佢對中堅都用埋波
同埋當時佢套戰術冇咁多人破解到

所以我都查唔到官網會唔會平啲

官網未計運費一百鎊左右咋啵

Jürgen Klopp on #LFC adding a new centre-back before the window closes: "We will not even try if nothing more serious happens. I hope we don’t have to try that. If the situation stays like it is at the moment then no there will be nothing"

願意用高美斯傷半年換個新中堅嘛

咁都唔叫serious
應該要啲中堅全部仆街死左先叫

買左5隻閘

vapor 齊章字 百二磅

官網價127.95鎊 包英超世冠章
再有會員9折

我今日應該會收到件taa第2作客

咁佢1499算唔算做左傻仔

轉頭換件梅C達菲翻黎

Virgil van Dijk:£75M
Kostas Tsimikas:£11.75M
Andrew Robertson:£8M
Joe Gomez:3.5M
Sepp van den Berg:£1.3m
Joël Matip:Free
Neco Williams:Free
Yasser Larouci:Free
Trent Alexander-Arnold:Free

唔算啦唔係個個都有會員
連埋運最多貴幾十

佢套戰術用盡闊度 對閘位要求好高
TAA同JELLY應該啱佢洗

重點係唔洗怕官網印柒字
優點黎

gomez升左起碼10幾倍

全部都唔係防守型後衛

first team有級數姐 未去到爭冠level

但官網買有時好煩
上年幫巴打團購，官網印左小童taa字
我要成堆衫寄返去換

淨衫就一百鎊
計埋印字章就唔止

Gomez唔係高普買 又計少3.5

但香港買無左世冠
如果唔要世冠同球會字，其實唔駛官網買

最怕呢樣寧願貴少少做下水魚

阿post都係話搶前四姐

不過我估佢地睇完琴日曼城會覺得有機爭冠

無今次第一次官網買都係為埋個世冠章

睇下條後防先啦，撚到佢地爭冠咩
愛記都未輪到佢地啦

下個po 叫咩好
猁基迪亞、猁爾斯、猁高拉斯比比？

錯po

Gabriel dos Santos Maga猁ães

好波

要去到12月先可以講爭唔爭冠
今年D比賽咁密係考陣容深度

咁佢地更加無

幫你諗埋啦
叫殺猁阿

受害者之一

過埋十月再睇阿排第幾
對完利再打雙曼加李城

呢到阿po 你無入錯

支持 多謝你既創意

GK:猁奴
DF:比連猁 Gabriel dos Santos Maga猁es 大衛猁斯 汰亞猁
MID:托猁拉 斯巴猁斯 猁爾斯 猁高拉斯比比
ATK:毀猁安 猁基迪亞
DIM SEE

過左聖誕再講

開團未，唔會印taa

post名今季冠軍教訓上季冠軍喎

SM play

一定要較完全防守嫁 較完都係智障
場場都肯定有12碼 係睇你唔好彩定對面唔好彩
on9

阿祖妓安要進來了

開團係咪禁印TAA

今晚返去如果張membership 卡到左可開
買第3作客時個網唔識自動扣discount

但開都係小團，除非大家唔介意無member discount

今晚等比人456

上年悲劇
最後搞多好似2個月先拎到

人地講得出做得到

skip晒本土賽
只博聯賽的話 愛記有機會前4

應該無人介意啦 運費都慳返唔少啦

一哥同阿以往都係作客特別差
今季冇球迷對佢地有利

james場場有貨交 前面個兩個前鋒又fit

買左400阿狗
想輸錢

買左500阿 200阿盤
不過愛個場第一次贏波

大家一齊輸錢啦
我200阿 200阿盤

一哥利雲 > 德甲利雲

屌你老母波波池又燈

殺利安

TAA啲字搞咩咁細粒
最後官網有無換返比你?

Fsg: 3億畀你打包

渣土真係唔係一條濕鳩嚟

官網印錯
最後官網包郵俾我寄返去換
但因為nb唔夠貨，搞多2個月先寄返黎

Angelino係rb踢到識飛

Thx巴打
我本身想入手taa
但睇落啲字無想像中咁大
啲字再大啲好似靚啲

好似好細件咁

印taa好貴 咁多隻字 Thiago算啦

無計，呢件細碼黎
同佢本身個名真係太長

罰抄就好玩

輸就輸硬 睇下輸阿幾球

因為佢買親都係d防守好kam嘅後防 但係組織能力高嘅果d

猁亞互含聯盟

想輸6球多d 買咗客其他

人地今季劍指冠軍,我地護級炸,邊有資格同人互含

琴日4:1 2:5
3:6

睇下阿輸幾多球

笑撚到斷氣

邊撚個

嘩屌官網廢到

佳佳

收工先黎落雨

moon 阿狗post 見到
冇墨版佳佳
今晚豬左可以用

落完雨先走

今晚羸到今個月唔打丁

跟隊
今場下場全部贏到
我即刻去日本同浜辺美波bb表白

佢起馬值60m啦下話
麥龜都80m

今晚贏到我即場打丁丁

用龜個價錢起碼8 90M了
同VVD踢過波 夠快 邊到搵

直播屌排長啦

佢好少搞見面會
你唔會見到佢的

排長比狗屌

係
因為我唔approve佢

比狗

比你屌啱哂

GAYlo又表白

美波真人好靚女

收得皮

Liverpool require three goals to reach 400 in all league games under Jürgen Klopp. This will be his 185th match in charge. #awlfc [lfc]

184場397球都幾𨶙癲

宜家一至五晚佢都陪我食飯

癡拿線哩啲野佢地自己兩個房入面講咪算

又收工落狗屎

易狗屌潘太ok?

唔係驚自爆
我會po同美波嘅合照俾你欣賞

如果無哥狗
高普會渣住好多紀錄

被代表既一群

大雨到

不要暗戀

講真以中堅黎講佢波底都好
俾哥狗一定狗衝

如果龜踢得返佢係英撚有無正選?

3中堅好似係佢+龜+walker?

高美欺係南閘愛將

你企喺美波妺妹隔離簡直就係侮辱咗佢

咁堂堂英撚正選,
又真係值70m

唔夠你快

垃圾利大回飛 今晚可以哭波song

有女同事未好
女同事都無

男同事囉
唔係非君不可既

美波不了
吉岡里帆better

我要晒

已經眼訓
都唔知點捱到3點

為咗隊波 請長眠

打個J訓得啦

無比清寧願隊波100年無冠

無諗過贏係唔想俾阿狗串咁解

我都無

如果可以用我既壽命換到利記奪英超既相同次數
我即死又點話

比清

唔洗驚
聽日佢地一定串過馬撚

應該會類似宣布左奪得英超冠軍咁

人地都話今年冠軍大勝上年冠軍啦

其實ali同牙高係咪真係出唔到

美波話好高興
有香港fans留意佢(大概意思)

屌你老味去買嘉士伯罐罐都甩皮甩骨既

死阿狗真係串過馬撚
鬼叫近兩場都輸比佢咩
雖然以前成日456阿狗佢地都係串

見唔到有 偷跑左咁多既

馬撚贏輸都串嫁啦

今晚Thiago有無正選

專心睇自己隊波

陣間搶佢哋1001

佢地最興
一柒咪縮返老母個閪度抽下熱刺水
勁果期就屌撚哂全世界

贏就贏緊

上星期5到而家啦wo

邊個件衫

利迷都可以串
不過冇人夠膽串姐

係 上場贏車都無搶口topic

其實利冇乜本錢串

失分比阿狗真係好樣衰 求神拜佛班友醒定d
特別係費明奴

早啲訓 較2:59 鬧鐘 起身睇line-up 訓返

直接訓一個星期啦

好想同佢嚟個法式濕吻

我利唔好輸比阿妓

輸咗我要食鞋

燈燈池條仆街,杯9佢啦

馬會阿WIN 5.7變5倍 我屌
要上好快

艾利臣ig 出poster 係咪出到

今個星期做康樂組
前年米仔咪場場poster

笑撚死
Twitter有個畫利都幾出名嘅人，前排叫人唔好屌球員
比人鞭屍hi過屌摩

咁多位利迷對唔住頭先錯po
有怪莫怪

你有冇見過D富豪會同乞衣互串

入左馬撚po 睇一睇
見到隊長滋又比人binc

neco同果期嘅佢應該仲差十班
更加唔好講L6

遠嘅唔講 早兩季乜撚野n場不敗果期都青山走犯咁
點知季尾歐聯都無份踢

和波都被爆閘

我到而家都諗唔明點解佢咁嘅樣都可以溝到女，仲要個樣唔差

呢下真係好撚癲

因為我個樣仲差過佢

長命百歲

仲要後生

波鞋易入口啲，點啲美極更惹味

原來77台有個節目有elke份

跳樓死了

嗰陣22場不敗計埋歐霸同本土盃賽cls

又成個袁偉豪咁

有冇手足買過果啲運動口罩？
有咩邊款推介

屌，你講起77台我就諗起好耐無睇過空間改造王

改個搶口啲既topic ok?

77台都有字N

屌是Q但啦
人地真係有料雙殺到搶口有咩問題
得利會紅星都贏唔到咋嘛你

我成功完成左時間回溯啦

3點真利係唔會訓

我老媽子集集追

入妓竇睇留言等同入咗精神時光屋一樣
睇到不能自拔

怪談嘛

阿利互含聯盟今晚解散

亞高今晚踢

係幾好睇嘅，人地啲室內設計就真係有料

解散左好L 耐啦

今晚睇下有邊位清忍唔住過去爆閘

已經有人過咗去啦

Late fitness tests complete Alisson and Thiago fit for #LFC tonight, Milner out. Big news for #LFC.

又要入阿post 偷睇又唔敢留言串
淨係敢偷偷地返狗竇圍爐自慰 死毒撚

不了 邊個咁得閒輸波爆閘
收錢訓教聽日起身用狗會筆錢印件thiago好過

好 但ab咪派膠

果個ching 真係抵比人笑

廢中：再輸比達蛇好撚冇面，紮住都要上

但我唔鐘意睇鬼

ab點膠都好過adrian

有牙泰 個搶口topic 可以用了

當然 早排復賽佢同vvd對阿派膠

含乜鬼
都唔同層次

唔好格硬踢啦
陣間豬波又重傷左
咁就仆街

泰易打了

我都feel到會傷

約定經紀

仆街又要輸大錢

聽朝又要俾班馬撚爆閘恥笑....

邊個咁夠殭？

計計吓原來已經連續10個po唔係我開

得walker同laporte係合格
ake叫可以期待下，其他bust哂

靜啦柒典

串就變爆閘架啦
然後又比人入黎話做咩爆閘咁串架啦 一年見得少咩

Walker真係跑得好快下

仲買唔買布包皮
跟大清學野

小學生就咪賭啦

放工未

去錫
姐是包皮去跟學神了

仆街了

笑死，又扮傷

FSG又然 唔使回購

放左啦
食埋飯準備沖個涼打個J就訓

冇乜興趣過嚟舌戰群儒

聽日睇波啦

weak
我決定直落

屌你話說果日睇viutv
心諗呢條女咁正又好熟口面
唔知係邊見過
Sd俾條女問見到個名先知係利post

假利

射波？

呢啲unknown source 信唔信得過架

一早估到
通常反得宗同摩都假利來

嫌包皮貴先簽大清

在座各位都係垃圾
我聽日放假

Weak

又有滾動位

又一個沉默嘅大多數

我活躍下氣氛啫
都唔洗百幾個comments屌柒我

咁撚兒戲

包皮應該起碼跑到下
大清分分鐘好似啦子咁踢踢下無喇喇就傷

睇女啫 好似而家99台果套咁

唔射啦
捱多2日又放假
到時訓夠補番

依加老左好多唔捱得夜
訓少過6個鐘都唔得

同路

捱夜睇垃圾利比阿妓大炒為d咩

屌你ab甩手 0:1

睇中c

為左完場即禁波衫

襯低吸納

等睇無碼

我成日訓少過6個鐘，但3點開波即係訓2個鐘都冇真係頂唔住

官網無晒球員版啦

屌真係得翻Third kit

又話女人

訓太少好易死
近排好多人都猝死

第二日成日feel到心跳

平時feel唔到心跳

女人唔可以打J?

Feel唔到心跳你死左啦

下次去人哋狗竇記得叫比清同阿叔一齊去

女人(有J)

叫埋我
我幫阿手足屌翻佢轉頭

好彩無好似jota官宣果件咁

關我咩事

大J

係咁彈提示俾我
真係cls
叫你哋去真係搵自己笨

你呢啲冗員成日上連登
夠晒得閒

你4開喎

話曬我哋同區

響屋企就係啫

師弟

你間舖咪姐係屋企咁

比人爆即定做咩

咁快你買咗未

我都係

過去幫我手還擊
俾佢哋屌咗個幾鐘
都唔肯停

舖頭有咩位瞓到人

買左啦同倉B些牙運費

沖埋涼先

你打地鋪

其實有無得要世冠章但唔印落去

互爆咪互爆
淨係歐聯英超都夠質死班傻鳩啦

TOTALLY NO MOOD去理佢地

印咩

利區有冇五子良將？

你咪第六個囉

日本仔 金章 世冠

趕緊project中

南野選手

仲有球會字

你最後印左邊個

我呢啲卒仔嚟嘅咋

破虜將軍 愍侯

上將潘鳳

女人點燈好準我點兩個
主主，和主。
完。

掙扎左一輪 都係印明仔

啦p=利區呂布
成日追擊我

邊一個發明了返工

早知買埋third kit
見派大巴影得幾靚

依加d後生仔都唔捱得嘅

返工is for the weak

我買就買返英超字章
今年唔印唔知等幾時

你呢啲奴隸獸

返工is for the poor

feel 唔到你已經死左啦

我利po孫中山

二世祖無資格出聲

左膠

都叫第六把交椅嘅
係博望坡一役好笑d

孫中山個老婆係蘿莉
= 你有戀童癖

係會泵得明顯好多

妓真心覺得然到
係咪足總杯冠軍然左傻撚左

冇傻 佢地真係會贏

炒返佢地一次比佢地清醒下lo

我哋沒有神軒什麼都不是
已經變咗神軒朋友隊

Real

我通常都食完飯 碌陣電話就上床
訓到夠鐘就起身

之前讓左你taa

Combined UCL titles between the two teams: 6

咁早訓到架咩

喂 我都覺得妓贏到wow

訓咗冇睇
達sir幫阿狗重奪歐聯未

諗返起藍斯個陣啲名宿仲笑佢過細會
唔撚知醜

咁串嘅喂

訓唔着都迫自己盡量訓啲
我由細到大都要訓7.5 - 8.5個鐘
唔咁搞唔掂

又唔會少忽肉
而家唔串唔通聽朝先串咩

牙蘇好撚屈 點解唔回家
我買了 500半大

向牙軒致敬

唔識鏟草 快d過黎比軒教下點鏟草

今晚輸波我抄Jones 100次
波子跟唔跟

大家有冇睇過
好cute

我通常訓唔夠 禮拜六日補返眠就得

我抄一千次又點話

Jones每入一波就抄100次啦算啦

好呀

仲有無人跟

究竟出唔出到an同牙膏？

過去片死阿妓
我跟

聽日唔使開工嘅好處
可以今晚真利

你唔係訓鋪頭樓上咩
一陣嘈到仆街咪訓唔到

聽日休息
怕咩

當今晚出3 5 8正選 咁後備點擺 南野 宗屍 力子
希望有沙短

見到利子咁有自信就知今場輸硬

Diogo Jota could make his full #LFC debut tonight.

仲有jota

最新唔係牙膏同AB都出得咩

咁多位 我瞓先
早抖

屌 訓唔訓好

maddison舍球靚D

利贏第十次個陣 阿狗會贏到一次未呢

wtf

牙叔收工放假就抖下啦

唔係，我好淆
越夜越淆
要GG了，十月未到就俾人雙殺

我中學畢業後 無試過十二點前訓係訓得著

could = 冇乜機

點會上佢先

新隱形戰機

見到馬撚贏輸都咁有自信 同佢學野姐

Anfield都輸執7左佢啦

身位廢到 點解佢係狼交到呢d stat

其實阿都幾黑仔 一次都未贏過

希望大家一陣落到場唔好輕敵

達叔實用返3中堅果個陣 打防反 引左右閘上前然後放美羊同沙加上去哨

食Tea期間好好重溫下呢條片啦

唔洗諗啦 一定咁出
mane f9 salah
老母 泰仔
軒
robbo vvd f3 a66
a1

泰軒話傷左

睇球王片女好撞得

軒

training相有牙膏?

一上床就即刻訓著

星期一至五唔會早過12點瞓

李城同拖肥3場個勢都好勁，利真係窄窄地

平日2點瞓 6點起身
一放假就瞓到點半

拖肥對啲勁野應該會爆，不過76格食格廢中
李唔傷就勁，上場傷左幾個
而家仲有達蛇識得食住廢中

真 做唔到

真 廢中對安76 特別廢

沖完涼lu

有冇睇隔離post名

gogogo

輸硬 被阿輪姦瘋狂中出

妓不如人 甘拜下風

真
以前明明落魔咒落到成頁
而家個個未贏已經沖哂出黎

好多利子未開波先爆閘

敷衍到

咩料

勁多新利

英超踢38場呀

講下反話就燈中
就唔洗2020年先拎到英超啦

你未見過利子1314果季既氣焰姐

真
不過都係比唔上個陣既馬撚

德國人踢波對意大利人會有 nerf

始終人哋每季由6月開始就排榜首排到8月

上季利撚拎左英超都無班獌狗拎第3咁撚串啦

肥賓時期d 氣焰都唔弱

肥賓晚年，學臣之亂，英倫三寶
利撚真係比人撚到天昏地暗

肥安好似仲係主場不敗廢中
拿玻里 一哥 作客都唔贏

阿仆阿街
想買巴里 冇左沙比果陣已經走下坡

做咩有人爆人閘

當爺 9折司機 保臣

馬撚呢個朵而家仲叫緊就知當時有幾撚顛
好懷念當年

仲有18豬歐聯

Danny Wilson

買左奧燒排左陣第一就寸柒柒咁

神話係咪嗰陣？
毒蛇係咪即係9折司機？

點解叫馬撚

串過馬撚

寸過馬撚

幾無聊下，人地都話mon po留錯仲去爆

今晚贏波先爆啦diu

利子呢幾年幾單惨劇
咩氣焰都冇哂啦
前年睇完歐聯決賽搭車返屋企果種感覺仲記得

今晚做假利

大敗吧！利記 ！

贏輸都唔爆啦，互相爆黎爆去吹下水傾下波都阻住哂

呢個真

阿叔俾人水咗去爆閘？

比人話唔敢開搶口topic啦
下個post搶口d

真
柒到

佢地講兩句就要開架咩

上年打妓都冇今年咁好氣氛

係咪要多謝我

一陣我諗定個搶口啲嘅topic先

當年阿仙奴買左奧燒半程冠軍
呢半季係高登啲阿迷串過馬撚
最後拎第4

阿shit! Here利go again!

佢地好似唔想理我啦

我俾人追擊咗咁耐

你講講下潛水就梗係追擊你啦

不屑拐妓女，騎妓上榜首

我都係早d訓夠鐘就上水笑鳩佢地

好彩蓋清都有出尼燈 唔使輸咁多

[ 雕蟲小妓 不值一提 ] 利物浦 對 阿仙奴 6

一粒星都冇串77成日金色

秋獵孟諸夜歸置酒單父東樓觀妓

AB1 T6出唔出到？

洗唔洗爆閘
開搶口 post 咪算

[祝福阿仙奴勇奪今屆歐聯冠軍］

利子搶口都搶得文藝過人

Yes

2點答你

1001

1009

977

978

一人之力推廿個

Bye karius

F羊

慢你少少

下個post
thank you karius

[Thank you model] 利物浦 對 阿仙奴 6

麻煩1001嗰個開個好笑d嘅topic啦

泰式炒阿狗

assist